好憎另一半係咁問我嚟M未

母親節快樂

Mama mama

有戴套㗎 我嚟m不嬲唔準

你知唔知我唔想為咗負責任而娶你

男人老狗嚟乜m

樓主你嚟M未???

基佬都會嚟M？

媽媽唔好唔要我啊

真絲

你果啲唔係叫嚟M，係痔瘡爆裂，隊得入得滯就會咁

男人都黎m

+1 驚就咪撚屌

我冇你呢個咁嘅衰仔

媽咪點解唔要我

佢叫我食藥添

係

。。。

媽媽

我係媽媽你個肚入面啦

咁你嚟M未

希望你男朋友咪撚再問
驚就打飛機啦

媽媽唔好唔要我

咁你有無食最後？

有咗咪負責任囉，屌

佢仲驚過你

食藥係安全過only用套好多
醫生直頭建議食藥+用套

近排特別多p牌新ac開垃圾post

你插返佢囉

冇叫你去買驗孕棒？

分手囉，大把人屌都冇得屌，依度好撚多人肯定你食完一定唔會問

驚就咪L吊

臭雞上連登

以前我20碎仔都驚到瀨屎、但我之前係 安全期中出。遲一個星期叫佢驗一次 第二個星期又在驗一次。我都有日日問 你要理解下男人既難處

屌俾你講咗先##f

我都覺得好撚煩

唔問又話唔關心，有咩不滿直接同佢講啦

難你老母計安全期中出學人講難

叫佢自己係月曆mark。cycle 吖嘛，好易。你個個月爆佢老母，跟住話M到。好快佢會學精架啦。咁都學唔到就即係低能仔，飛咗佢啦。

唔問又話唔關心你

分手

Prove it.

俾到10分

我係完M後既兩三日咁做 或者差唔多完M。M前就唔敢咁玩

性慾點判斷？

其實佢係想黎咗之後可以無限中出炸

嚟m嗰陣影你塊血淋淋嘅m巾send比佢
問親都send

Mummy

即係你只係肉便器囉，否則大不了咪結婚，檢討下啦

男人老狗嚟乜嘢M

咁黎m未

仲要wts追問

食藥準時好多

之前扑嗰陣。成日唔濕 夜晚又唔係幾想俾我屌。我有D懷疑佢性冷感。通常都係去旅行先有得 所以我個人比較想早晚一次

以後唔好俾佢內射

我可以幫你十個月唔黎m
咁你就唔使比佢煩

不了 未想做媽媽住

佢忍到你都忍唔到啦

嚟咗m未

嚟M未

求吓你唔好再問啦

你今個月黎左M未

老實講，如果唔好彩有咗bb 條仔9成會叫你落仔 佢唔想負呢個責任，樓豬唔好再比佢屌，除非你願意做單親媽媽

嚟M未？

臭雞，未結婚就比人屌

黎N未

媽媽我出尼啦

Mama

其實佢問你係驚有左？ 定關心你

最近中出完？

好耐無見呀燦

食藥
避孕 舒服 m準
一舉三得

Anyway 拉

樓豬同我一齊得唔得 我會幫你十個月唔洗嚟M

樓主識埋啲咩仔，戇鳩鳩咁又要屌又要驚

你邏輯有d問題

善用不推文

咁撚驚
中左一定叫你去落

就黎可以慶祝mama節

你男友成個奶型咁
搵過個man d啦

咁撚驚米撚屌hi
自己打飛機好過

知唔知戴左都會中
幾億條精，一條游左入去就………

點都好，祝你母親節快樂

臭雞

咁你仲唔分手，你智商都唔係高佢好多

邊有咁易我中出都未驚，帶袋都咁撚驚，笑死

pin左佢la

都啱嘅，但就算真係咁好彩中咗，你個智力障礙男朋友有錢養？

你真係on9 男乜撚野人既難乜撚野處

我處男，你非處臭雞
希望你一世無人要

佢想屌西姐

資深會員

似你咁污糟隨便同人發生性關係？
你個西污糟過妓女

推

講到咁以為中出 點知有帶套 屌

答佢男人冇M架

非處好威？你一世無人要

我都成日問自己條女，都係想數下安全期，玩下無套中出，happy together 啫。

好彩條女period 勁準，最多遲1日。

點解次次呢啲post 都實有個清朝人喺到屌呢樣屌嗰樣 依家21世紀啦 我啊嫲都開明過你

魔法師

媽媽 唔好唔要我呀

唔好推啦

連登五毛PR 死穴 連登五毛PR不敢面對

證明佢幾撚想唔負責任

OK

你地應該好細22 左右？

絲打我明你
女仔自己都未驚佢就驚成咁。做男人做到咁真係真心煩

你係hiutung.b?今日睇ig佢又話黎m

冇就帶你去打通經針呱

當面

好奇想問下你會唔會同男人講未結婚就屌人

聯署支持封殺微信同TikTok

媽～媽～
唔好唔要我呀

麵麵真係有媽咪喇

屌, 如果唔係香港生活成本咁撚高
我哋駛驚?

不推文回覆

咪推

你地真係好反叛

Del左wor 唔通係真

載左大哂咩，一樣可能會中

諗定去邊間醫院生

你估次次咁好彩

*叫我去

收皮啦 唔問又話唔關心

大賢者

問咪問 洗唔洗個個鐘係到問啊

岸鳩 正常購物驚咩野呀

雖然我P牌啫 但都未至於蠢到會自爆

想知真係有左你會點做，佢又會點做

一睇就知扮啦，自爆又點邊個知

你還個名比人啦7頭

咁你之後有咩事，就唔好話人地唔關心你啦

老母，巧唔巧以插你

咁你啱啱又問

人地又del你又扮，你叫偷人名

所以從來唔會問

我個username又唔係叫hoitungcb.c

不推文

嚟M未?
幫手推~

垃圾臭閪！你肯嚟M未？
未嚟就整多幾棍先啦！屌你！

你一早話自己係宜家又扮

推爆po都得

波台狗嚟 咪再理佢
十隻波台狗九隻垃圾

知道

黎m 未

下次比我屌
黎唔黎m都唔會過問

排隊後面

放底一蚊先

又要驚又要屌

Ok
我俾你屌
我唔會嚟M

我個ex都係咁 煩過西咁
都唔係男人黎

互插都驚有bb

呢啲男人通常都好優柔寡斷

你標題無hide 內文hide
有意義嗎？
係人都知呢個係月經post

舊登之後都未見過
唔認老唔得

生舊叉燒好過生你

標題可以點Hide

Cls 拍左十年都係咁 on9
不過之後有小三分左手啦

所以你內文hide嚟多撚餘

係佢有小三？你忍咗10年都好勁㗎啦

係啦 佢鐘意左第二個就分左手
好彩咋 本來諗住一齊供樓
甩難 好彩

咁佢都係除左依樣都ok 啦
佢幾歲呀依加？
如果重細個22、3歲咁我都明嘅

要忍咁你又比佢屌

即係sp可以問？

唔通留返畀你屌啊

其實男人問嚟M未個心係咪都諗住呢件事

冇sp

點解要del ig story